大家點睇中大出身既徐立之？

點睇港大出身既沈祖堯?

由於不懂得考試技巧，升中時他只考進中文中學 ── 巴富街官立中學，進不了香港大學，他要當建築師的願望難圓。老師說他分析力強，就是不勤力，其實他是勤力的，只是不背死資料。考試前，同學都致電求教，電話多得父親罵他整天講電話。他為同學一一解答疑難，但考試成績卻不及他們好。雖然考試老吃虧，但徐立之常說他幸運﹕「我真的是一世好運。有天時，地利，人和，往往路走到那裡，那裡就行得通。」

屌你老母

咁你想我點睇